想問下而家z77 主機版 邊度仲有

屋企部腦塊板壞了
請問有冇巴打知道係邊買會比較好
聽聞Z77板已經唔會有一手存在？

係
cpu ram mb三樣一齊換啦

除非你無budget先考慮搵2手板
前提你要確定係壞MB

二手我都ok 但要Matx

就係窮

2手早兩年睇$400

淘寶塊番新板。 好過晒左cpu ram.

成部換啦

果代cpu 搵粒i3 8100 都打低8成

睇咩u啦
如果係3770k/3770都值得用多一排

冇k版超超佢都好難一戰

加埋耗電量發熱小幾倍

利申:咁岩見到

換咗新機，諗住掉咗塊Z77板，BIOSTAR TZ77A

有無興趣要咗佢

佢要Micro ATX

我有阿
收左3塊 有兩塊壞。。。。。

我地埋黎坐低傾傾佢

壞嘅送比我ok?
識整

Z77M 早個排仲見到有

我
有
興
趣
要
左
佢
不
如
坐
低
飲
杯
野
傾
傾
呢
單
生
意

不如我比錢你 你幫我整番佢
我冇板用....

要啲時間wo
同埋你有幾多塊呀

想點傾

巴打
z68識唔識整

我塊Z77板上面重有粒i5-3470 同兩條8GB DDR3，求收養

聯絡我

z77x d3h有無興趣

要時間lo

巴打求幫幫
我i72600黎
比啊媽睇片